(搵仔)學校藍絲ON9仔

呢條能樣日日係學校串鳩D其他同學,散播失敗論
聽人講佢出邊有跟人
住調景嶺彩明苑

Push